有幾多人寧願租都唔買樓

博樓價跌賺差價

租樓其實好着數

唔洗供樓捱貴利息差餉地租管理費維修;
又可以一年去幾次旅行，日日fine dining，有生活態度，
唔洗驚失業有病斷供;
唔洗驚樓爆做負資產俾銀行call loan;
又可以俾人笑做樓奴，
又可以投資用股息交租做股神。

每年轉去租唔同嘅新盤，
定期轉換下環境，
租樓真係日日賺。

絕望死

居屋成交價近1000萬！林一鳴：每天幻想樓價大跌的人 真是絕望死！

居屋也直逼千萬，資深地產分析員林一鳴表示，現在樓市升極都唔識停，樓價升到痴咗線，最主要是「而家唔買，遲D買重貴」的心態，就算今天摸頂都要入市。這是一種「希望變絕望」的心態，當初有很多人以為政府辣招可以壓制樓價，加上高官的不斷提醒樓市風險高，樓價已超出市民負擔能力（當時新界上車盤還是二百萬元，高官就開始提醒了），息口很快上升等，令到一班人期待樓價下跌，甚至將自住樓賣出。

但到了現在，這些人都變得絕望了；辣招越壓樓價越升，銀行一直不加息，土地供應專責小組搞了半年，更令人相信政府根本冇能力搵地，結果心態開始變得絕望，如果而家唔買居屋，遲些可能連公屋都買唔起，於是破頂都要入市。

他又指，特別是辣招剛推出時賣樓轉租的人，交了幾年貴租，現在同一筆錢買細一半面積都不夠，過去五六年每天幻想樓價大跌，最近真是絕望死了，相信大家身邊都有很多這樣的人，當時賣樓的錢，今天在樓下買車位都不夠，心情真是好痛苦。

不斷加租, 仲可以令你發奮向上

生活過得充實, 唔會變廢青

利申：廢青

希望大家一齊唔好買樓，租樓好啦～

利申：比租租供養中

租樓日日賺

每次樓價升，我阿媽都會加住客租
當搵到買家又啱價，就唔會再比租客續
租有租好，但始終係被動既
主動權係人手，你根本無真正屬於自己既家

不如問有幾多人買唔到樓唯有租

幫人供樓

月有陰晴圓缺，遲早實跌一鑊

樓價跌到仆街銀行未必咁容易借錢俾你
除非你full paid

支持 越多越好

不要再說了

香港曾經有個時期係租好過買

比你好彩供廿年三十年, 到你供完攬埋層樓一齊落地府囉, 我租樓日日享受世界隨時撞車都不枉此生

樓價升，租金升，俾人捏住春袋